發覺電子雞Fans個個都怪怪地

Youtube界代表人物

波台代表人物

咁又係 連登仔正常好多

呢張相見到30萬連登會員

Rose ma經典人物

請你不要放上ig

你啲相仲勁啦 見到晒「個個」 真係一葉知秋

公開處決

師兄課左幾多錢

駁唔到就嘗試訴諸人身謬誤

推

頂rose ma正仆街黎